環球時報: 《花木蘭》藝術價值低下 誤解中國文化致票房欠佳

Global Times @globaltimesnews:

#Disney's Chinese story film #Mulan made its debut in the Chinese mainland on Friday. Poor artistic level, misunderstanding of Chinese culture lead to the film's failure in China.

一心諗住拍套奶共片點知得罪晒兩邊

輸打贏要

推

兩邊不是人

迪士尼話好滿意喎

啱啱上唔到唔通關呢樣事

12港人家屬今午三點召開記者會

笑到HIHI

迪士尼柒撚到 奶共但係人地唔理你

等於美國公司在二戰時期拍攝奶nazi 電影

連中共都杯葛木蘭
總加速師

抵死

順便講埋花木蘭唔係中国人啦

奶共奶得咁柒都係第一次見

跟著 納椊嫌你拍得柒
都唔想比條撚你奶咁

芝丼

點解係誤解文化呢
正路唔會對外國人宣揚同講解咩，唔明就講到佢明為止
點會一句話誤解就算，無諗過係sale野條友做得唔夠好

HSBC,Disney
下一個？

奶共冇好下場

奶共係有代價，仲要越黎越大

明明只係鮮卑人打柔然人，梗係誤解

中國境內根本有藝術

笑撚左出聲
想奶共結果支那唔收貨

本身係迪士尼式嘅動畫係以細路為主要客源
不嬲都冇藝術價值㗎啦
成班黨媒屌之前做足功課先啦

點解奶共都可以奶得咁柒

大家要睇埋半年前環球時報條評論
唔係就無咁好笑

蝕錢，蝕形象，on9到喊，奶共下場

邊條

自己割自己？

pinned #11

責任全在________

迪士尼作畫首屈一指
冇藝術價值？

根本係上disney +問題

想抹殺#boycottmulan嘅影響

諗著賺人仔

求回帶Link

割喎

Agree 花木蘭藝術價值點比得上文革同64

condom

奶到雪雪聲未又係要接受社會主義鐵拳

死因:
1. 美國公司拍
2. 鮮卑人身份易令新疆蒙古人民產生幻想
相比之下, 只為咗撐港警就要支持套電影, 風險太大
低調處理比較好

迪士尼你想要有咩藝術價值

劉亦菲、花木蘭、迪士尼已成condom

關咩事
唔想認用中国故事做電影唔收得咋

成日出完又del

有劉亦菲都批，支那人真係，唔可以當戰狼咁睇嗎

以前有套嘢叫最後武士
好似收得唔錯

咁搞班小粉紅會精神分裂

Push.

奶啦奶啦

班粉紅都插緊啦
當然係緊跟黨方向
fw

食屎啦迪士尼

迪士尼

仲柒過豬閪伯格

一個美國籍英雄打救中國國家民族的垃圾片

三年前套長城就係支那劇本+支那人導演結果到歐美票房仆直
根本支那人審美觀同全世界唔同

Push

推 共業 REDSTOP 網頁版出世啦 - 分享自 LIHKG 討論區

唔係講日本？

英文踩得仲勁

含到成口損哂 結果變成condom

係 人哋改得仲勁
直頭多數場面紐西蘭拍
不過勁高票房

其實同期計唔差,
台灣票房都係第一, 大陸明天預售一樣係第一
不過睇返啲對手, 呢期真係太弱,
啲人揀無可揀下先被逼睇花木蘭
大陸唯一對手係八佰, 但上咗成個月, 花木蘭呢個時間上反而有優勢
再遲啲有大片上, 一定變炮灰

disney慘成condom

補圖:

講到尾都係美國電影
今次就啦政治正確
最好清算埋片尾果堆人啦
話曬協助外國勢力抹黑中国

Loss loss 等於輸兩次

人地上第廿幾日都同你第二日五五波

奶共真係門學問

奶到最後都係屎

天下圍飛

Condom

支那有咩文化可言

中共式win win 「双嬴」
共匪：公係我嬴，字就你輸

抗日神劇,
但唔好拍埋個真相,中共產黨多謝日本打中國,好似仲有勾結!

舐共點知舐爆痔瘡

一開場見到福建土樓，當堂笑咗，哥倫布坐鐵達尼號發現新大陸!

垃圾咪垃圾囉

責任不在我方既典型CCP思考模式
一定唔關劉亦菲同西藏事

責任全在廸方

迪方

抵撚死

咁叻嘅叫環球時報個胡大砲自編自導自演拍套戲吖！笨！

依套垃圾好似話有續集添